黑警夠膽屌鳩張建宗，西環吹雞既嫌疑越來越大

有人推測今次事件係西環吹雞策劃，林鄭角色被動
而家睇落越來越似
由於有西環照
黑社會可以毫無顧忌咁打人
點解黑警都可以有膽屌鳩張建宗？
因為西環係大過張建宗甚至林鄭！

今次西環搞出火

邊有咁多陰毛論
似班黑警無腦多啲

香港警察反政府，呢啲一定要推上微博，睇下班大陸西點講

因為毅進仔只會活係自己世界，去到今時今日都覺得自己無錯，自己呃自己

張建宗係中聯辦推出黎
平民憤
呢家隊鳩林奠呀

西環治港好多年啦

其實元朗單野都顯示得出佢地無腦啦
警黑就一直都有但只係擺枱底
中聯辦可能有叫佢地搞元朗
但估唔到做得咁柒
玩到咁撚串失哂控
將啲污遭浮哂上面之餘
仲要扣連埋影響民生呢個問題
委任證單野只不過繼續失控姐

推

細良不嬲話黨國機器培植警隊獨大控制政府

保安局 廉記 商界都有警隊嘅釘

加上大撒幣 成二百億預算 最高警民比例城市之一

細嘅唔會知，但係佢地不嬲係仇恨教育

而犯法唔拉 只要聽上頭話就一世平安 睇七警就知

久而久之 咪無法無天 絕對忠心 其實就係自古以來

好似元朝培養軍隊咁 破城就姦淫虜掠乜都得

所以咁多藍衫出嚟打人搶軍功

咪即係主動打頭陣搶頭功嘅人一樣

真。張建宗

跟本西環同林奠有牙齒印
明知妳鳩縮無棋行
實洗橫手，
家陣邊個係香港首長？
只要你721當晚差佬揸正
黎做，洗搞到今時今日？

呢D都係林奠自己做成

成件事冇嫌疑，因為已經一早策劃

根本事實

啲五毛咪話造反有理，革命無罪

都咁多年，張建宗一直都係保守官僚型，佢出得黎up,代表有人命令佢去up
黑警如林志偉之流唔明好正常

有幾種講法，有人話係林鄭一手搞出黎想幫自己翻盤
而家睇黎似西環搞出黎多啲

之前有AO放風
話林奠會係721
當日洗橫手
中聯有無出手
就要睇有無鬼頭仔

重點係差佬當晚既動作
係高層落左指令

就算有人推牛屎佬
出黎
差佬知道如果佢地果晚唔做野
一定比人清算
仲記得林奠講過佢唔會出賣警隊
佢地先會咁早
即係話林奠或以下有人下指令
721當晚冷處理元朗事件

所以請勿淡化林奠罪行

咁做

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上